DAY6 討論區 (2)

DAY6 데이식스
出道日：2015年9月7日
所屬社：JYP Entertainment / Label Studio J
成員：晟鎮、Jae、Young K、元弼、度雲

出道曲：Congratulations (1st mini album-The Day)

實體專輯
2015/09/07 1st mini album [The Day]
主打: Congratulations

2016/03/30 2nd mini album [Daydream]
主打: Letting Go (놓아 놓아 놓아)

2017/06/07 1st album [Sunrise]
主打: I Smile

2017/12/06 2nd album [Moonrise]
主打: 좋아합니다 (I Like You)

DAY6是以樂團身分第一組出道的JYP藝人。
每位成員喜歡的音樂不同，以至於仍無法將DAY6定義為某種特定風格的樂團。雖然每個人喜歡的音樂風格不同，但團體大方向的目標是成為One Republic、Coldplay、The Script那樣的真正樂團。

2013年9月在YG男團出道節目WIN中，以JYP練習生樂團首度亮相，同年也確定了團名-5LIVE。當時氛圍上都覺得5LIVE很快就要出道了，但為了提升團體的音樂性及完成度，公司推遲了5LIVE的出道時機，除了練習生Showcase之外，皆無法得知團體的近況，歌迷也開始了無止盡的等待。
2015年4月底，JYP舉辦了內部鼓手甄選，度雲通過此甄選正式加入，團名也從5LIVE改為DAY6，從原本的Acoustic band屬性轉換成Full Band，成員們這些年努力寫的歌也獲得公司肯定，被選為出道專輯主打歌，接著也在2015年9月7號以迷你一輯-The Day正式出道。

2017年，DAY6公佈每月推出兩首新歌(數位單曲)，並在每月第一週週末舉辦兩場演唱會且演唱當月新歌，並命名為EVERY DAY6

Every DAY6 January 發行日：2017.01.06
01. I Wait (아 왜)
02. 겨울이 간다
Every DAY6 February 發行日：2017.02.06
01. You Were Beautiful (예뻤어)
02. MY DAY
Every DAY6 March 發行日：2017.03.06
01. How Can I Say (어떻게 말해)
02. 그럴텐데
Every DAY6 April 發行日：2017.04.06
01. I'm Serious (장난 아닌데)
02. Say WOW
Every DAY6 May 發行日：2017.05.08
01. DANCE DANCE
02. Man in a movie
Every DAY6 June 發行日：2017.06.07
01. I Smile (반드시 웃는다)
02. 오늘은 내게
Every DAY6 July 發行日：2017.07.06
01. Hi Hello
02. Be Lazy
Every DAY6 August 發行日：2017.08.07
01. What Can I Do (좋은 걸 뭐 어떡해)
02. 놀래
Every DAY6 September 發行日：2017.09.06
01. I Loved You
02. 남겨둘게
Every DAY6 October 發行日：2017.09.29
01. When You Love Someone (그렇더라고요)
02. 누군가 필요해 (I Need Somebody)
Every DAY6 November 發行日：2017.11.06
01. All Alone (혼자야)
02. 쏟아진다

WIN 節目當時 5LIVE 的演出

DAY6 Pop Song Mashup

Sungjin同YoungK上Arirang節目清唱

DAY6演唱TWICE MEDLEY

JAE係KPOPSTAR既表演

個人最鍾意係 You Were Beautiful (acoustic)

參考至：

睇路巴
留名

蒲個頭先

第二個po

竟然開到第二個post

有冇巴絲今日去mama

唉...

day6

佢地特登黎香港淨係得一個合作舞台

輸比hyukoh都抵既...

佢地唱never ever個下 把聲好正

得合作舞台睇 仲要無得唱自己歌

唉點解啊 佢地今年已經好大勢 咁都唔比佢地

我指band入面

MAMA Performance with GOT7
Never Ever

Show Blocked User - 睇路啦

期待今年最後一首

一齊等

新歌

比你快過我

好正呀

岩岩look youtube見到

full album

哎呀我咁遲先知出左添

Jae

哇今次呢隻只係高質到癲 勁好聽

逼人簡佢

仲有better better 同 whatever 咁好聽嘅b side點解我之前無聽過

但係我好擔心隻歌咁高音sungjin live唱完把聲會點

又真係幾高音下

仲要遲啲連開4場

我覺得i'll try 都好聽

香港好多舖都有貨啦

i'll try 勁正 好似係wonpil寫嘅？I remember都正～

邊度
擺係車聽

cd warehouse 個啲都有

好正

上下水 Brian好靚

用日本出道歌推一推po 好耐冇聽yk rap

成兩個月無推po 一推就搵D爆Dgeh
Brian X 澤囝 @ Toronto!!!!
3:36 嘴埋面豬添 (澤囝死開等我黎 !!! )

Please welcome: 3RD DEGREE!!!

Day6世巡冇香港場

最近都係得台北9月1

今日comeback啦

今次隻碟真係好好J
特別鍾意still

音飯前來留名

鍾意warning
You gotta stop you gotta stop

Shoot me 好上腦

聽咗咁耐 最近先知有Jae6個Channel
啲剪接好抵死

究竟點解世巡冇香港場 最近又不斷Loop曬啲Album 真係好想睇Live

準備去台北睇演唱會

開學

做左社畜無得隨時出去睇

前兩日去左釜山睇

暑期工返文職，一條友喺office由7:30 Loop Album Loop到6點 一邊做野 完全去左第二個境界咁

你就好啦 返工可以聽歌 不過7：30好早wor
同埋你真係忠實MyDay wor 一日loop到黑都唔悶

返學校，前排啲老師都放緊暑假冇人返黎比野我做 返工等放工 由出道歌開始聽係幾正

推返上黎先！
我聽完you were beautiful 就開始留意佢地
其實佢地喺韓國紅不紅？

Letting go真係好好聽 但點解佢地紅唔起

佢地啲live真係好正

幫推下
飯咗無一年
聽聞連登有day6 post
入黎襯熱鬧

新!!!!!
2:42 drum唱歌!!!

聽到Dowoon把聲好滾動

Jae要快D好返啊

fuck this is so good

我睇到頭暈

👆🏻前排
佢地Live真係好高質

young K

姜永晛真係好撚好J

又靚仔 又識填詞 唱歌好聽 rap又得 又錫度雲bb
j到出哂血

嗚呀點解佢地唔黎香港

個個都好正

好滾動 終於見到d香港Myday
係ig識親嘅都係台灣Myday
有無香港Myday俾我勾搭下

仲識和音

你個名

平時都係同家姐係屋企自己圍爐傾
其他有追kpop既朋友一係唔識佢地 一係淨係音飯

佢係我老公啊

個陣去釜山睇con撞到兩個香港myday唔知係度搵唔搵得返

咦會唔會係我 我釜山場幫過2個香港Myday排隊買週邊 係咪你黎😂😂

啱啱睇vapp live俾弼弼翻牌 來挑機

唔係啦 我係入場排隊個陣先聽到有人講廣東話

我都係呀 同朋友傾day6，朋友講完一句佢地啲live幾好就完

Best Band Lezzgeddittt

好鐘意shoot me loop左幾日
有冇啲類似風格既？

大家一齊投mama等佢地今年攞多個獎

鳴哇 好叻仔啊
大家一齊比多個獎佢地
btw忙內line個頭

Jae好開心

Mk弼但雲個頭幾襯佢

係鉛筆王子啊

圖先係重點wo ching

好想去

聖誕假既機票酒店價錢

考緊試去唔到

首先要買到飛

我諗都唔洗諗買飛
跟本冇時間

有冇巴打絲打今年會去mama

mama咁撚貴 聖誕去韓國唔好
佢哋黎咪最多去red carpet

利申:上年都有死去red carpet

買咗飛但無人陪我去 個個都有fd陪咁 啱啱睇機票又貴 好傷心

好想感受下live

今次行vintage風好正

好想佢哋嚟香港

想問下佢地啲花名點黎 pink sweater Bob個啲
利申音飯 會去world tour所以想了解下

弓百弓叫pink sweater係因為佢之前成日著一件格仔粉紅冷衫 成日比雞笑樣衰
Bob係因為佢似Bob the builder

Bob真係幾似

點睇新album

暫時聽落今次依然係每一首都好啱聽

唔係幾鍾意今次造型

!!!!!!!!

WONPIL AH SARANGHAEYOOOOOOOOO

點解首首歌都咁好聽

So Cool一開頭我以為聽緊stray kids
但都好好聽

新歌loop左成日 點搞

今日溫書 loop足隻album一日 實在太正

Day6值得得更多
尋日由出道歌聽到新歌
原來真係首首都好好聽

真係Loop到唔想瞓

Hurt road 夜媽媽聽真係好頹

幾時先黎香港😭😭

邊度尼

World tour wrap up in Seoul
有冇人知之後有冇咩plan

London o2 forum 好多鬼妹仔去聽 live真係好撚正

Anyone who is fan club member?

我都有去 現場high到仆街

Balcony 定 standing

standing啦 係camera隔離

點解係香港既

好想偶遇佢

係隔離唱句좋아합니다我就滿足

幾時先到日六逆行

同問

永晛上蒙面歌王呀！！！
雖然第二輪輸咗，但佢真係做得好好

有冇巴絲會去fm

終於 Brian

7月15

個造型真心唔掂

JYP Cody 不嬲係黑粉

空38

好熱血好正呀
亞洲海外場邊場會少人爭飛？
好想特登飛去睇con

升

升到24

又有新碟LOOP

個前奏已經好catchy 正到

牙彬我哋係咪404po見過

要紅了

好似見過吓
但太多po近排又打仗少咗追po lu

大家幫手投下 希望今次比到一位佢地
琴日佢地聽到音源一位已經好開心 音放如果都有一位佢地應該開心到傻左

已投

lm

好驚

跌得咁快

92

超正
我見到出咗即刻嗌咗出嚟
副歌為個高音超正聽到我撚咗
無限loop中

有冇片睇?

不過無中文

比你快過我少少

Thanks

Btw以前冇上過音源一位? 最高試過幾位

show champion 1位

終於 今次cb仲有冇機會再拎

佢地終於有得係頒獎禮表演自己新歌

有冇人會去睇首爾場

代購買唔到公仔衫好失望

舊嘅正表演分享

舊片 好好笑
句Everyone here looks young except young k 條片我睇過幾次都笑撚死

後面開始亂鳩黎
之前去錄蟲聲嗰集都好得意可惜依家無再拍 少左個機會睇佢地日常

好多我都未睇 佢d片拍得好自然又好笑 宜家冇拍真係好可惜

佢話youth世巡開始其實一直都有拍 只不過太忙未有時間剪同po片姐

佢d editing好笑

又comeback

新歌好好聽

有冇人買到泰場

你會去?

買唔到飛 想去

企位好似都仲有

有冇人

👋🏻 Hi 大家買咗會員未？

等緊佢地comeback 佢地咁少係韓國無乜野追不過佢地今年開左個人ig多左野睇

已經買咗，但係運費同上年一樣都係咁貴🙃
同埋今年嗰入會費加咗價
利申有買二期會員

運費仲貴過個會員禮

511又comeback
個post沉到海底

支持

今次造型好似幾正路

push!!

我勁中意entropy隻碟

大家睇咗未 好正

到底姜永晛失戀左幾多次

成日恥笑佢啲情史

好期待 正到爆

終於有返啲post-britpop feel, 最鍾意佢地唱依啲genre

Album Sampler

主打以外 首選Tick Tock

Love me or leave me正到癲
主打都期待 但更期待呢隻

上ig見個個都係期待呢兩隻同埋班myday見到ticktock諗起抖音好反感

一聽已經愛上 個bgm好正 同埋感覺好嶄新 之前冇類似嘅歌

我都好期待呢首 聽落好似90 00年代啲動畫op

唔怪之得今次無活動

仲要唔止一個成員

點解會咁 cb壓力？

仲以為呢排無巡演會輕鬆少少 點知會咁希望佢地快d好返

唉 最緊要佢地冇事

我都諗住冇演唱會冇咁忙 估唔到突然會咁

其實係咪jyp唔識睇住啲人 之前mina都係咁

今次唔係失戀歌係迷失人生

五分鐘曲線

正

個陣everyday6 project 反而無嘢... 每月出兩首其實chur到爆

love me or leave me正到仆街啊

我只係半個音飯 唔算好熟佢地 但以我所知佢哋算超少惡評 呢排schedule上應該都係歷年來最輕鬆? 所以我都唔明點解會咁

至於話係咪jype問題 有個可能性係精神健康有問題嘅時候 jype會講出嚟同俾佢哋抖 如果係其他公司 可能情況未到最壞都會想收埋唔講 變成睇落就好似係 又係jype藝人有精神健康問題咁 利申: 純個人偏見

Love me or Leave me
Melon 15位

韓國網民識貨啊